摩佬暗諷車仔：入球後就開始龜縮防守

車路士今季戰績狂飆，如今高居積分榜榜首。干地的戰術理念獲得了一致好評。另一邊，摩連奴在曼聯的執教則並不順利，如今紅魔已經被車路士甩開了13分的差距。

今季雙方的首次正面交鋒中，曼聯也0-4遭遇完敗，不過雖說成績上落了下風，摩連奴嘴上可不輸人。在接受採訪時，摩帥承認車路士今季有望奪冠，不過對於干地奉行的1-0主義，摩連奴則相當不屑。

《太陽報》對此進行了報導，該報稱，摩連奴在接受採訪時談到了車路士，他承認如今車路士是很難追趕的，但並不欣賞他們的足球風格。摩連奴說：「你必須保持誠實，我們想要贏得英超冠軍是很睏難的。這不僅僅是因為我們現在在積分榜上落後，還因為車路士的踢球風格。」

「只要他們先進了一球，那就基本上贏定了。他們會開始全力防守。他們的防守很好。只要他們領先，到了比賽的最後20分鐘，他們就會安排防守球員出場。他們根本不在乎人們怎麼評價，也不在乎人們怎麼想。他們只想要贏波。因為這一點，我認為他們是很難失分的。」

雖說言語上恭維了老東家是今季的奪冠大熱，但不難看出摩連奴對於干地的足球風格可很不認同。要說1-0主義，摩連奴才是大師，當年的車路士一期就被認為是靠這樣的方式建立的。不過此前接受採訪時，摩連奴表示，在曼聯他不想再踢防反了，他希望紅魔在取得成功的同時，還要踢得好看。這或許就是他不欣賞干地的風格的原因吧。

車路士今季4-0大勝曼聯